(突發)詳細重點分析邦路斯轉會原因!

正評 : 留bonucci 玩野就雪佢

負評 : 賣 bonucci

前設有3個:

bonucci屋企人要係意大利住

bonucci一定要走

bonucci想拎歐聯既機會

bonucci預自己打到35歲

你話賣比邊隊好?

bonucci想法:

頭6有拿玻里 羅馬 A米 阿特 同拉素

拿玻里佢屋企人唔鍾意
因為治安差

羅馬會成為直接競爭同佢怕同尼安高蘭相處唔到

所以佢只考慮後面果3個球會

阿特蘭大唔係大球會佢唔會揀

所以佢得拉素 A米可選

由於比得起錢只有A米

拉素實力同潛力唔夠

最後首選A米

bonucci應該表明沒心踢 唔似辛度 呢樣解釋到點解祉雲達斯仲留到辛度同比厚約佢

總結:要怪就怪球會上次推佢上看台坐髮型師登 而bonucci係記感情好重既人
應該心裡面有氣刺!

錯就錯高層要2選1 選屌帥而唔係 bonucci !!

bonucci主動叫經理人轉會

應該bonucci主動叫經理人轉會 同唔想再效力
比著你都拿拿林拎錢啦

咁搞如果唔放只會2敗驅傷

所以先咁突發

保方先係大佬
依家班球員比面保方
因為轉領隊肯定沒機會拎歐聯
保方一走 就會上演迫走摩連奴既戲碼

推

有撚得你揀咩

乞衣隊都有今日

嗯

都唔知你做乜撚野

據意大利媒體報導，文素基治還原了今年歐冠盃決賽半場時祖記在更衣室爆發的矛盾，他透露邦路斯直接向艾維斯使出了鎖喉，同時威脅要打斷他的腿。

塞爾維亞記者Darko Meznovi在報導中引用了文素基治的話：「我要打破沉默，談談有關祖記更衣室鬧劇的謠言，這隻是邦路斯和艾維斯製造的混亂，幸運的是他們都被出售了一切都變得平靜下來了。」

文素基治回憶起當時的情況：「他們在歐冠盃決賽期間總是吵架，因為他們有著相反的性格。邦路斯和艾維斯一直有爭吵，那天我們只是重覆觀看了這次鬧劇。當我們（歐冠盃決賽）在那天走進更衣室的時候，每個人都像對待一場普通比賽那樣，至少看起來是這樣，所以艾維斯如同平時那樣播放音樂，大家都習慣了。但是這一次他似乎還不滿足，他把音量調到最大，跳起了森巴舞，他彷彿要刺穿我們的耳膜，然後如同沒有明天一樣開始跳舞。我們以為他在淘氣，但是邦路斯並不這麼想，他非常希望能得到一個歐冠盃。他衝向艾維斯，說如果3秒內不關掉音樂，他就要打斷他的腿，但情況迅速惡化，艾維斯說就算他輸掉決賽，他還有三個歐冠盃。」

接著，文素基治描述了當時混亂的情況：「然後，邦路斯抓住了艾維斯的喉嚨，準備推開他，這時候艾歷尼分開了他們，他說他不關心誰導致了這場混亂，但比賽結束後他們都得滾蛋。這是最明智的決定，一切都平靜下來。」

在皇馬和祖記的歐冠盃決賽上，雙方上半場戰成1-1，但下半場皇馬攻入3球，最終4-1奪得冠軍。而就在昨天，邦路斯加盟了AC米蘭，而艾維斯也加盟了巴黎聖日耳門，都離開了祖記。

三棍客竟然成真

原來唔係潮文

仲諗住睇給我往死裡打

Fake news 黎

邦路斯同丹尼爾打交釀離祖記？

07/11/04 17:46

此前有傳祖雲達斯在對皇家馬德里的歐聯決賽半...

now體育網站﹣